巴絲打星期一點睇？

港女會先升後回or直接低開夾爆牛軍

個人睇法：黎緊短期都係睇跌

利申：已put

高開500點衝3萬2

收復上星期五失地

升1000點

跌

drop 2000

反覆震盪

深信富貴險中求，跌到死